緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

方法直接睇金色字

我地一路以嚟出去示威遊行，都係打緊國際輿論，希望可以拎到國際關注同支援。香港輿論一早已經歸哂邊，所以亦唔係我地嘅主要戰線。

雖然示威者內部都有一定嘅想法，但外國傳媒未必可以好清楚明白到呢啲想法，所以我地唯一可以帶動到國際輿論嘅方法就係向外解釋我地嘅行為。之前舉辦嘅民間記者會又好咩訪問都好，都係一啲好好嘅例子。但同政府唔一樣，佢地求其開個記招就可以拎到國際關注，但我地呢啲嘅民間意見就需要一定嘅時間去傳播出去。

由10月1號開始我地幾乎都喺出面打緊仗，變相文宣同國際輿論已經唔係主力戰線。對家趁我地文宣薄弱嘅時侯，一連幾日狂開記招同講話，目的就係想等國際輿論滿佈政府嘅思想，雖然我地都有文宣，但文字解釋唔多，令輿論成為政府一言堂。所以呢一刻最緊急嘅事就係打國際輿論，解釋返之前嘅街頭抗爭，停一停勇武，煲大緊急法弊處。

雖然有人話勇武一停，可能會代表林奠緊急法用得好，可以止暴制亂，解決方法係：我地可以大力煲緊急法嘅禍害，令全城緊張，煲市民瘋狂撳錢，煲啲菜呢兩日升到幾貴一斤，煲市民瘋狂搶購糧食日用品，煲緊急法令香港通貨膨脹，就可以將呢啲現象歸因於政府，等輿論局停緊急法，令政府承擔所有緊急法帶嚟嘅後果，力度夠大甚至可以局佢冇得再出緊急法。

如果我地呢幾日唔用啲時間去解釋示威者嘅行動，繼續升級，反而會令國際輿論都變成政府嘅一言堂，即使外國傳媒幾撐我地，佢地都唔夠資料同話題繼續撐我地，新聞就會得返警暴同埋警暴，呢一啲人地聽到麻木哂嘅嘢。

嚟緊幾日都唔係繼續街頭抗爭遍地開花嘅好時機，而係將我地已有嘅資料煲大佢，10.6一定係300萬人出嚟大遊行，遊行一定係文宣曝光最大化嘅機會。

Be water呢句大家應該仲記得，佢其中一個意思就係可以任意改變成任何形態，勇武抗爭、和平遊行之間可以隨意切換。

推

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？

推
希望谷到300萬

push

自己推

推！

推呀

再推

自己推 有冇人討論下

自推十連

2/10

3/10

大家話搞港獨易D定叫英國收返香港易D？
其實，點解唔諗諗 " 中英聯合聲明失效 " 哩個方向？

一旦國際認同 " 中英聯合聲明失效 " ，即係話中國唔再有香港合法管治權，而英國亦可以明正言順收返香港！

大家試諗諗，與其搞港獨，不如鼓勵英國收返香港。

港獨︰和理非唔buy，國際唔buy，無資源又無條件做到，又唔合情合法合理！

英國收返香港︰香港人一定buy！合情合理合法！英國美國都會想要香港呢隻金蛋！

4/10

英國脫歐都一身蟻 未必會收香港 呢個仲可以討論
獨立個個都想 但好多基礎嘢都未有

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！！

喂咁少人推

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

要推

終於有行動post

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10 自己推推到攰

認同請分享，好人一生平安

我已經唔明連登係咩準則去post

平行時空咁
啲突發post上哂熱門
好多行動post冇人推